[馬狗立即躝]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1209]

fast

slow

精準預測樓主係傻鳩

正皮

臭馬狗

依家馬狗送都冇人要

【官網】
曼聯一線隊有教練需要自我隔離，故聯賽對紐卡素一役Mark Dempsey及曼聯一線隊發展主管Nicky Butt將會在當仗在場邊擔任助教輔助蘇斯克查。

Mark Dempsey本來是曼聯一隊教練（防守），但在2019年球隊在澳洲的熱身賽備戰中休克，事後醫生認為Mark身體勞累，不宜擔任壓力大的職位，故在當時離開一隊後一直轉任青訓營教練。

Link:

我精準預測你係海狗啲庇護工場同事

又25糖狗

樓主死傻屌
1正皮=1同時

陣間睇馬狗睇到又暈

成隊想用波 但啲企位又閪 一係痴埋一齊 又唔現ka la位

去愉園踢 我入場睇

你連個字都打唔好
返去庇護工場學下打字先

屌唔換

俾新仔踢下好過喇屌

好眼瞓呀

咩叫打字

60分鐘換

做咩一入嚟有人係咁屌樓主

去維園踢好過啦 行住踢啱曬佢

嗰日我, 你, 海狗三個先一齊收工
使撚你預測咩

樓主on9囉

阿伯都屌打佢啦

馬9垃圾到咁都重出 so9輸波都係抵死

養生足球

馬狗收皮啦

唔記得轉ac？

路過見到你幫海狗含

準備1:2

奸奸

佢輕度

80m真係史上最廢隊長
冇leadership 冇功勞 仲成日騰撚曬雞咁

馬可唔可以hold多兩秒波

馬今日有跑
馬都唔係踢呢家波
馬上季好勁

龜哥又黎料

馬狗又做咩啫
想你幫手停下波姐

你個username

原來你都係工場同事
原來係你
上次同你一齊睇住佢地含 唔知你就係更狗
屌

80m又頂炸彈

睇嚟又係失分多

一個星期250k

又25我

龜又miss

回家吧

大牛龜

快啦

林作屌打馬狗

講真寧願要林作
起碼會加速跑入禁區先

快

St max勁過pepe

法國樓主開親po都會嬴波

阿米朗癲狗嚟

咩叫足球

冇amad#cry#
冇shoertire

半場都過唔到陰公

有冇人知佢踢邊家波
維園個隻？

唔撚識後場buildup就咪撚咁踢啦屌

下半場重俾人迫緊

又

廢撚到

差啲

次次輸死球都好似輸十二碼咁

Fred cls

冰長傳

比麥明詩雞姦

又頂入中間？

我曼右攻左？

聖麥士文勁過曬我哋前面3個

有跑
好撚恩慰
齋跑去馬場賽馬狗場賽狗啦

痢一柒就知曼會柒

其實幾想買佢

仲未過半場

馬福d默契

卡數8射5中

換馬達木啦屌

軌熱妓都失分就知今場死硬

齊上齊落

買左佢就無咁多發揮空間
大大個福狗馬狗得住左係到

明明中下遊都幾多呢啲唔差嘅球員
硬係唔整返一兩件

dj好似靜咗好多

咁都控唔到

丹占真係唔撚掂

出馬達啦屌

馬狗可唔可以迎波

馬狗

馬真係唔掂

馬狗而家波都控唔到

又甩

控球波都控唔到扮漏

馬d走位真係

今場波閪到震 前中後3線災難級

馬仔可唔可以認真啲

三個一字排開企係右邊

龜嘅拍檔嘅要求又要顧得掂自己又要快又要識用波又要識幫佢執漏
咁咪仲勁過龜

換走占狗未
成日傳失波

4條友企喺度你眼望我眼

認真左架啦

禁區一個人都無

占啲短傳

馬入禁區啦屌 企邊線做乜鳩

成班做乜9呀
唔淨係傳波唔入去

福

on9福

福又cup

又發作

唔出 角球都博唔到

cupcup師又番嚟

今次四個人入左禁區 但係唔傳

福扭完左腳唔出
痴撚線

馬福真係屌你老母

起碼cup多50次

佢哋唔識派飯

猁狗文尼vvd 都係係修頓買翻黎嘅姐
我曼真係好少係英超隊買勁人
係其他聯賽買完又要適應

你叫撚到佢咩

禁區夠曬人又唔出cupcupcup

輸尻埋佢喇屌

換馬啦屌你老母

今場般都好似無咩作為

屌你老味福

福狗開始上腦cup了

前邊個三個你想佢有啲咩表現

有冇諗過係認真左都係咁廢

Dj

dj

占

DJ

james

占占占

波都交唔到比佢啦

dj nice

占士

占狗

DJ勁好運

丹占

沾屎

狗屎運

DJ!!!

入波多過上季了 出少好多場

呢球馬迪好波

james d面對龍門處理真係幾好

占屎又嚟

射得幾靚 福馬呢啲會省龜

DJ啲入球運

係咪般助攻

知椅意儀驗
占占佔

反占又輸

計唔計般a

馬迪DJ

馬迪靚fake

占士好呀！

般-6 assist

馬迪助功

屌你般狗又刷助攻？

單刀王

唉屌
咁都燈到

射得幾靚

無謂串佢派飯，派飯還派飯，屎波還屎波
場外佢真係一個乖仔嚟

好好運

般奴呀

計唔計a

占啲把握力一定好過福馬

般狗又呃A?

冇普巴嘅般奴

真

Fake 完要等佢哋起身再fake 過

識射返近柱 福一定會cup 或者狂抽龍門

又計
痴線

俾著福狗肯定係度cupcupcup

蘇狗：唔使換人了

針對到

bruno叉到

冇叫雞食煙算係咁

笑死 計a?

55' - Solskjær to Martial: "Some movement. Anto, move! Start moving!" [via @samuelluckhurst] #mulive

找卡數下一球買咗1分鐘都唔夠就輸

至少唔係射龜

Matic唔理福panda好撚正

呢個位，諗起阿仙奴果場

搞撚錯

最少肯搏呀 第一點都去爭頂吓

你真係勁能小氣

馬迪心諗：屌你，都無人現位，無人傳到，自己去啦屌

計Bruno a？

勁ban龍門

matic cut入去呢下係靚既

佢俾人催眠左半年？

自己交好過比佢回後

bruno咁都有A

不了

我諗起好多場

起馬佢射係feel到有瞄過 福擺明係是但

換走算啦

Fred

占值得正選

Fred???

綠木換馬啦

死攬契仔 又唔敢雪

計啦
佢唔掂對面應該封到

DJ好爭氣！

James
出佢好過福馬多多聲

木換馬狗啦

又畀般刷到a
利申fpl cap咗

場場都要講啦

Fred哥

占士俾sob調教成功？

直接move去摩納哥啦

屌你Fred 第幾球

馬呢下靚

馬勁到

馬狗終於有腳好波

馬災呢球就似樣啦

開始似之前lin了

成個鐘得呢腳好波

fred傳俾旁證

馬呢下唔錯

今日先知
之前真係玩iPad 無睇波

佢走左出禁區
果下福馬shaw喺晒左邊 禁區一個人都無

馬似樣

Dj 值得入波
咪柒再出馬

得近柱射 其實幾窄

馬

終於有射門

哇馬

馬狗啲sm又返黎

60分鐘馬終於有射門

唔屌唔得

唔錯

反占又靜哂

終於有中龍

dj靚foul

馬知驚喇

占呢下打nfl

占哥癲到

呢個龍專輸近柱

好撚醒

"anto, one more time and you are fucking off"

占狗成份責埋去

馬呢下幾勁

Nfl dj!!!

計埋般奴助攻

占哥撞落去好癲

唔講咁多 DJ好波！

幾耐冇見過馬扭人

條友個腦都係柒架喇

無牌就係good tackle

我覺得dj係咪埋眼抽埋去

主角有冇記錯係咪evans

係
撞鳩完你又停到個攻勢

占好波
好過馬

DJ 唔錯

Fred乖啦
交唔到唔好夾硬扮pogba

馬狗會口噏噏 攤大手

lingard

占成份撞埋去

呢啲先醒
又可以唔駛比人打反擊
又唔會食牌

Pk 馬狗呢腳續命

係lin

發現躁狂佬已經雙雙

占士如果唔係屎到咁離譜
應該好多人鐘意

林皇

肯射好過鳩扭

你記錯了

Dan James不離不棄支持區

球證鬆，無比牌

你啱
福可以又cup

唔係

有機會爭下球員先生

可能

咁撚樣就續命

望下個天 嘆口氣

占有呢啲運
諗起佢debut入轟個球

占 咁都冇牌靚仔大哂

佢一定唔會分邊會等對面人齊擺好陣先開始cup

馬狗第二腳好波

係

一入左波樓主又要靜
一陣又會柒

鏝今年玩平均
佢真係有得爭下

找卡數今晚食左咩？
好撚壓迫

踢右邊曬左佢
左占 右福好啲
一個cutin射得幾好
一個k角斬波幾靚

靜啦 屌你

唔會掛
比隊唔係冠軍攞球員先生

你射起碼可以博下人地龍門on9呀

Cup cup cup

cup cup cup

都幾撚易續仲要唔入

明明就控左腳，睇過先射

上次打都係咁

等緊你topic燈到馬仔入波

你up乜尻呀究竟，你咪係樓主囉

控得靚，跟住cup再cup，傳返後

隊隊對曼都係㗎啦

我都驚佢入

唔出奇
前幾年好似都係咁

MBE扭撚夠未

但福哥打左邊有邊線派路呢招

屌你老母福又拖慢哂
做乜撚唔斬唔傳

福咁鍾意cup
學下撚羊點樣cup 呀大佬

Cup撚夠未

唔會啦邊入到
幫你燈定先

cup完一大輪傳番後

福係咪諗住連續五百場加入9cup呢個假動作去偷雞

錫又係曼拎到分
西布朗又得
冇理由紐唔得

你少入黎唔知姐

又cr7上身

你咁講諗起上季最尾嗰場既lin

咬人蘇

左占廢到仆街喎
下下一擺大位就射
占個作用就係夠快夠勤力拉邊提供空位
左占又要推返入中間咪本末倒置

笑撚死
其實佢跟邊個學咁樣踢

咪就係
冇曬啲大佬係度比佢學野

福狗傳得幾靚

馬入唔到真係唔好彩

領先一粒最危險

冇人諗過係曼問題
後場build up 成日比人逼到冇位傳

究竟

尻推福特勁啲呀？定係尻cup福特勁啲呢

拎黃都要foul啦
職業犯規

馬狗
立即
躝

馬
狗
立
即
躝

馬狗立即躝！

入到都無用，越位

福: 對面未人齊喎 cup 2 cup先
企好曬喇喎 交翻後先

上幾場右邊都有
重要少啲機會hand機

占又勤力

占呢下第一下出會好啲

有時比唔比牌都好講位置
你前場犯規好多時都真係會手鬆唔比

其實佢攻守轉換個意識好快 一失即刻跑返去逼

佢偶像

龜

80m

唔識傳中

換走馬狗未呀

搵人登吓馬迪爾條撚樣

我無話foul得唔岩喎

波底唔好 冇計

龜招牌式長傳

我發現占士存在感好低
找卡數成日唔mark佢

屌隊長又傳人

唔知點解我硬係覺得今場曼會入4球

無得救

隻龜都係幫唔落

Diaz同80m分別都真係幾多

一定會
Cup到對面埋曬位先射

3個幻幻25分開始熱身 熱到70分都未有得出

福回防

佢岩岩黎個幾場踢左幾勁喎
左邊cup兩cup就鳩ban
但ban得幾靚
佢cutin 比位shaw落底 應該幾好

James都要學下華西d ban爆

2:3 80m兩球og

龜你咁搞真係幫你唔到

就係存在感低先入波

又4-1?

80m真係好撚癲

又唔傳比梳

馬想比邊個

見到禁區頂龜交俾費特就驚

馬狗做乜撚嘢

垃圾馬

馬做左Terminator

馬狗對閪腳

無人理隻馬

好野

屌你咩 唔好登

木

又包到

咁都傳失

馬bye

正路

換走了

換馬啦

唉，中堅換極都係咁

M9 shortpass...

Greenwood

都係呢一招
企定 等人走位

馬知唔知自己踢得好閪

好嘅前鋒存在感低 只要一個機會就入你
馬存在感夠曬高 咪廢到仆街

啱啦

法國馬同梳好似有心病咁
好少互傳

燈唔到入波了

攔啦屌

馬踢到垃圾咁然後70分鐘換走係宗教儀式嚟？
45分鐘換唔得？

我寧願佢射都冇咁嬲

熱身當踢緊啦

換啦屌你垃圾

馬狗lan

Fifty Million Down The Drain

馬狗終於躝

馬狗咁嘅樣 俾你落場又冇貨交

Greenwood又温書好得意

Bye 馬

樓主熄燈了

正前木

dj真係好勤力

已經好仁慈
70分鐘俾哂你都係無表現

馬狗躝啦😂

80分鐘換埋amad啦

占哥今日 好肯去

樓主出盡奶力都燈唔到
緣盡了
馬狗

占狗下半場做左幾多野下

個個黎到都係咁
教練指示？

入多幾球就會

差d

占點都值一正選

壓落底壓得幾靚
係臨尾一腳睇唔到遠柱

出埋梳泰亞

四分鐘換就差唔多

DJ今晚真係好生猛

比馬值

你頂住呢個名 今年有冇少少羞恥play 嘅feel

點都好過馬

卡叔受傷就繼續占木福啦

馬迪呢啲老波骨錫住用都幾抵用

禁區多啲人
佢呢啲波幾好

儲咗好多場氣

想睇Amad扭波

災難到季中 都不離不棄

佢認清楚自己嘅價值就係爆落底出波

下場踢車佢應該又要坐

占最少對防守有貢獻

比爾斯歷

呢d時間唔會出新仔啦
想佢死咩

dj 1過3
福狗學下

睇U23

無隻死人馬好似順左

冇份啦

仲要唔洗cupcupcup 揹位轉身就過

新華西

12碼

面對壓力嘅好機會

福又博到

反福又豬

呢下又cup得好

十二碼聯

85分鐘換走丹占 出黎做下跑狗都得掛

福呢下

佢依下扮cutin之後壓落底
fake左對面重心 真係幾靚

Bruno啲罰球斬波真係好廢

cupcup師又然

12m準備又畀般刷1g1a

Cup

有d插

幾時有shoretire睇呀

12m

Cupcup c

t條撚樣

福靚cup

終於有下cup 到

鳩普又屌架喇

又cup到個12碼

鳩cup終於有用

pen

福狗呢球扭得係令既

Hea下hea下真係好難幫
一係你好似貝碧咁有身位有技術
佢依家連面對面都交失

cup到有
又用500下黎裝鳩對面

般狗又執到g

我覺得般唔入

入埋可以出amad

曼青訓家屬

又幫bruno刷入波

我覺得可唔吹12碼都得

衝鋒21好撚衝得

屌你

係
最需要呢啲

準備唔入

對面咁撚on9
唔知福哥cupcupcup

個龍跳左出黎

個龍咩事

般

個龍撲得咁怪嘅

咪呃左個十二碼 重想點

對面條友做咩咁傻
企係度睇派飯王表演咪算

goal

高普：又靠12碼

又俾般有g有a

頭先佢射入架

個龍好搞笑

唔係真係開4:1

公海準備 十二碼聯

個龍好on9

咁又俾傻福駁到12碼

Darlow跳咩方向

般奴咁多野講咁

咁都俾輸個12碼俾阿福

般奴鳩下鳩下又一入波一助攻

福今日射又入 cup又12m

福狗依下cup都幾撚on9cup完乜位都冇
落腳個個仲撚on9

唔通又4球?

企定定咪冇事

前

fpl玩家表示咁都又畀般1g1a真爽

有少少好笑

比般fake左
跳埋出黎

洛克人

港父又出嚟吠

Wilock俾福哥fake咗

對腳咁震嘅

咁跳法俾佢撲到都要再射啦

可唔可以俾我平平安安訓一晚

諗住佢會cup

做咩射完好似咁唔開心

踩到鞋頭喎

上次射左，咁今次咪唔會射囉

換個新仔出黎睇下版啦

今個月又拎最佳球員

做乜9圍球證?

有得睇amad未

佢隊軌咪又係12m執一分

佢諗住呃移左 撲右 如果搏到方向就搏般唔攞盡

唔通又比傻閪樓主講中入4甩

收般啦

真係明明企係度等福panda派波就守到

平時啲扭人啊
個身體質素好dj咁多都做唔撚到

比福cup過仲On9

你會唔會燈到對面4粒

可能對面話佢疾步？

般換shoretire啦

唔洗啦 星期四都休息

對面入4粒反cup

fred屌你咩

fred分比dj啦

Fred子咪撚用波啦

冇可能啦

牙fred又解圍

做乜撚

fred

Fred再用右腳遠射要罰錢

依個真

Fred今日搞夠笑未

反正爭冠冇望
畀般哥搏下神射 助攻王 球員先生個類個人獎項都好過冇

牙Fred好撚好笑

斬左佢

廢特我屌你老母

屌比占啦

紐卡素 ：估你cup 你又射 估你射你又cup
福：

dj等撚左幾耐

食屎啦費特

都無球迷，射上看台做咩

手持般龜
不過今week換走左福

呢下佢射都俾人封曬位啦

以為木頭先嗰球夠差
Fred仲離譜

Sls

Fred隻右腳 射撚夠未

今晚真係踢得好撚西

牙fred又浪費時間

fred又搞笑
其實知唔知自己隻右腳好撚廢

now : 呢d就正常啦

fred右腳都射真係on99

笑左
唔入都要重射啦跳到咁

岩岩啲隊友叫牙般咪嬲爆爆咁啦
成日咁嬲 咪入左球12m lo

牙般： 邊有嬲 傻架咩 哈哈

唔敢上水

fred咪撚射得唔得左腳都唔覺佢會入，重右腳

贏緊咪好笑
和緊輸緊你應該笑唔出

Fred可唔可以唔好再扮左右開弓

送俾山頂嘅朋友!!!

如果唔係拉開左
呀廢唔敢/唔比射

好尷尬

係時間出牙麥試陣啦屌

似anderson d炮彈直線

發覺隻龜真係痴線
比人壓撚住唔識解圍

fred哩吓有啲離譜

條友左腳傳 右腳射
左腳唔入係正常

加利佬好正

今場使唔使平安鐘呢

福: 我一場唔會入同一個波 twice

gay

要儲50球先有一球
對面做唔足功課啦

Fred之前都有啲後上入波 依家做乜勁 唔拍麥湯 唔識踢

福明明左腳可以試就死都要cup
廢特就明明右腳proved廢就死都要試

對面換曬都唔撚換第2個

終於換走件核突怪

比阿曼踩草okay?

如果搏12碼都計助攻，福都1g1a

冰似傷喎

上半場用左果次 之後又要cup返10場8場去裝下一隊

好撚樣衰

又係18號

唔肯睇情況大腳解圍姐
每一下都想後場build up

揾返布魯士踢中堅可能仲爽過麥龜

右腳都唔見得幾好

以為佢推橫都算
屌佢老未cup去左腳位
比佢cup到落去咪又係cup翻出嚟

3:0都要80+先換得般
3:1想睇新仔等下場啦

右腳係射波腳
唔係用左腳射算比面

佢曾經喺場上錫過史高斯

上撚晒腦
成日失波咪就係輸呢啲

今晚matic算幾好
冇做到妹迪
可能多d選擇比佢傳波？

木呢下分邊

出阿襪未 出梳胎未

占屎d企位好咗好多

Amad please

見勢色唔對就大腳啦

佢下場又喺度9 cup 架啦...

今日福狗少左出時間靜止術

腳頭都唔重啦今場

唔識變

福同馬一定冇呢D

下半場好左
不過下半場對面無氣壓逼

比amad 試下啦

卡數都幾多空位

差啲呀
占士真係無存在感

Matic 呢下過人

頂到

唔換？

木入黎之後進攻立體左幾撚多
馬狗永不錄用

馬會自動推個波去左邊

有d驚喜

成隊進攻順左

鏝都唔會下下build up

馬仔場上存在感仲低過球證

仆街過人

終於有得角球屈下人
成季得leeds個場有得屈

都逼得幾前
James好多空位推

Shaw球球搵到落點

又差啲呀

又頂到

綠木差個入球

迎波駁腳仲好過馬狗

梳竟然變左角球專家

換喇 梳泰亞

麥隊長

蘇蛇會唔會玩命換t仔出黎

佢都唔止係今日㗎啦
成季都係咁

成班後防得單指令
對面逼你逼到入小禁區都堅持後場build up

80m個樣真係好撚蠢成日頭dupdup 冇精神咁

對對面黎講存在感好高
成日都企係自己附近 跑都唔洗跑

阿龜攻門進步咗，不過成日俾人屈佢foul

馬狗而家算係咩類型前鋒

屌你老鼠隻龜成個感冒童咁

隱形

有阿咩睇未

睇佢第一腳波真係唔似18歲

隻閪手唔出咁多咪唔會比人foul

佢隻閪手

隱型前鋒

屌，換牙麥啦so9

見到占啲跑動，但諗下馬

綠木

freerider型前鋒

咪就係屌垃圾馬老母
G點做唔到，又唔出嚟迎波

又唔撚換

應援型

費sir 老咗好多

今場都有 有球明明人地已經多人過自己都唔斬成班零閱讀球賽能力

占防守好勤力

對面頓哥廢啲定係佢廢啲

剪下頭髮可能好d

要儲印花換足金鳩牛

我成日覺得佢有份比意見蘇蛇

咁耐都唔換人
睇黎歐霸會全副選

費sir

Feel 到係93分鐘入第四甩
又係占入

做隊長都冇啲霸氣
比般奴做好過

費蛇個頭成個bj咁

福依球比shaw靚撚到

呢下福靚俾梳

鏟光佢應該霸氣好多

占衝前zip近柱

下半場開波果段
比人逼到咁都唔大腳

馬達ready

寒背

我都係咁諗，究竟會唔會係費sir係幕後軍師

腳法又唔係好，都唔識變通下

屌馬狗真係進攻黑洞
射唔到傳唔到走位唔到

屌 今場福-6比佢cupcupcup cup左個12m翻黎
下場又要睇佢派波比對面

維迪

太有霸氣

仲要班人又唔郁下走位
個個企定定等人傳

dj今日真係踢得好

debut

74

屌你老母福做乜鳩

梳胎

屌你老母88分鐘先出馬達把撚咩

老同後生成對比

呢啲時間終於畀達叔出

新仔

出新福仔

74號真係幻幻樣

卡數抵撚死，開頭壓迫得咁勁，依家冇撚哂氣

Shoretire

Shoretire debut

搵唔到空位傳，拖得兩拖就出事

胎仔

佢幕後馬一定冇得踢

梳泰亞

梳泰亞！

dr jim

啱啱月頭先17歲生日

呢個咩料

小學生

個樣細個到呢，哈哈

shoretire個樣好似福狗

馬達bb

雲比沙加同占 好輕身 右路兩個閃電俠

仲遲過上場比mata 同新仔踩草

老實講有生之年拎英超俾費老笑住走啦

諗起chong

完全冇隊長氣場係度
Mctom 都樣衰但似隊長好多

力架都係呢啲樣

蘇蛇又多幾個幫新仔debut記錄

梳胎個樣睇落13-4歲啲小朋友咁

達叔拍一拍

04年出世

幻幻

shaw+telles+maguire

有得換就咪屌啦

咪撚學到佢咁

福換福

Gomez仲起度就好

Mata真係好好人
出場都鼓勵下後生仔

又88min先換

又racist

幻幻高過達叔

新仔會唔會無波掂就完場

無左了 占走左了

Grant 有野做 要換人

佢做哂功課未呀

喺英超太細粒啦

入波就搵蘇叔叔教你做功課

shoretire應該係僅次ag第2年輕幫我曼係英超上陣
重早過giggs

岩岩先入完靚罰球

反而呢兩個仲早過 Mejbri

福哥教啦

ddg

佢啲下盤好穩
蘇狗早啲教可能佢有多啲機會

地標之後要考試

見到t仔咁，中堅就咪咁快拎上去

福哥而家派飯唔做功課的

ddg用波能力真係好低

踢乜撚

dllm咩build up build 出界ddg

返學食完福哥派啲飯先

唔係攻中咩

傷
唔係就一齊debut

啲動作硬係好似福

睇錯以為mengi

福哥一陣請佢食foodpanda

福哥: 我派飯先 搵個女義工教你

好多幻幻

有d笠

好滕雞

福哥而家應該係年青黑人球員既偶像

出amad好過

真係睇福派飯開心啲

咁睇amad勁好多

成班係咁比個波佢玩
但佢都唔敢去

Amad 明顯好好多

咁都贏

布蛇個樣咁灰
係咪呢場輸就雞

個新仔啲走位成個馬仔咁

成年隊 個個牛高馬大

完全唔掂 用Amad算

下場歐霸可唔可以出一大堆青訓

amad 歐霸啦

一攞到波 腳仔都震埋

Mengi借咗去跟朗隊

咁Amad大啲

幾分鐘啫

shoretire係u23玩速度定技術多?

踢到咁柒都贏 算係咁

懷疑簽約條件係俾佢奧脫福debut踩草

馬達特登傳比佢

原來落到17位

咁暫時身型上確實係大人打細路

搵翻前季對艾斯坦拿嗰場

踩下草姐

4球大晒咩

樓主開po就嬴波

Drop 馬災啦，比Dean打多兩場比d威脅DDG啦

呢個新仔分分鐘仲有得標高

咪玩
人地岩岩大炒4:0
除非想出局

一陣俾人5:1反cup

17歲要發育都發育曬啦

叔叔比波你玩

係囉
不過如果有球迷佢會唔會仲笠

傳錯波會俾般奴返更衣室打到成廢人

？？？？？出聲啦更狗

要控球在腳一早要出mata啦

Post Match Survey

新仔個feel有啲似馬狗

胎狗躝啦 完全無料

會唔會有麥湯嗰種發育

認同
點有potential 都未到梳泰亞英超debut 先

下場歐霸杯賽咪有佢份
要坐正都唔係今季既事

起碼有般龜再加堆新仔啦
全青訓就冇乜可能

麥湯

馬迪都係啊
後場搶完比佢玩
比人逼甩又再搶過 好有愛

先啱啱17歲
俾佢踩下草俾班U23踢落力啲啫

又般龜呀，俾佢哋抖下啦

胎仔既身型長遠都係踢邊
係U23佢踢攻中都已經有D吃力

是但一件幼幼彈得起踢到右就唔使追sancho
望買到件頂級中鋒

純粹叫佢感受下英超既壓力有咩分別姐

shoretire似廢版angel Gomez

冇貨交就跑多啲
就咁計腳法占冇可能係馬嗰班
但淨係肯跑就已經可以拉開對手提供空位
馬狗咁唔想跑就轉個職業啦
草地滾球可以行行企企

要企開啲

勿認真

個名唔係英文讀法 咪柒

馬狗俾0分

Mata 出一陣就知仲有貨賣 好心冇普巴就出多啲啦

諗返當日第一場睇歐霸一個球迷都無勁奇怪
今日已經習慣咗無球迷

梳軚

Lin 隊長入波

胎仔真係唔識比分

不過要打快馬達就冇作用

大佬
第一次出場比d機會啦

0分 希望佢好好反省下

習慣左再無果種聲浪

丹占又一場勁到癲

嗰場好似係輸波收場

出得6分鐘
比波佢 佢都敢推 算係咁啦

Chong空門撻Q

攻中出mata多啦
係睇後防冰拍邊個

反占呢

兩個老馬諗起十幾年前自己debut

占踢返直接 d好好多 有波就出/射 雖然d配合都係有甩漏
但夠搏肯衝 做簡單野....季尾其他人無力 佢肯爆肯跑會好有用

係讀梳胎wo
有睇開mutv就知

俾咗10鼓勵分

啲推進勁到仆街

Lan啦

望下件馬一天一地，天份馬仔高啲

但係寧願睇占士跑不死

dj依家要搞下d傳中
今日打得好好

下場皇蘇焗攻 出dan james起碼入三球

綠木打正前同馬狗打正前個效果差勁多，馬狗lan la

on9仔

都係b仔架啦

咁gomes有板有眼好多

黑腳

馬狗咁嘅跑動，要messi級天份先得

後防一定出80m

呢個係軚盤個軚

佢幾下傳中禁區有人唔會閪到咁
今日個前鋒馬仲慢慢跑過去

DDG長傳成功率太低，上場歐霸Dean長傳好多球都搵到人，我明錫菲聯點解今季差咁遠

p牌仔唔洗咁認真喎

之前曼app有篇講佢嘅文 有寫個讀音出嚟 好似唔係咁讀

23歲既福青訓黎已經算最大
蘇狗行呢條青訓路其實行岩左
真係比摩狗浪費左幾多時間

而家咁多真心膠

福debut後高左唔少喎男人發育到23都聽過

p你老母臭閪

自己聽

佢啲進攻好咗好多 防守又落力

好高戰意
見佢一跑去逼人真係連住逼夠兩三件先會停

見到james 有番信心

最撚衰遇到摩狗呢

比左5分

丹占告急 請投丹占一票

NBA個班一年高1-2吋可唔高2-3年

馬
占 mata 木
fred t
telles 龜 b williams
dean

柒極都唔會輸4粒 夠做啦

梳呔

馬狗：不了 留番啲力叫雞

我都係
好似100%傳球成功率

諗起佢追沙拿嗰球，好撚熱血

舉牌果個係咪 Lee Grant ?

似依個

短腳？

bt算啦 畀冰抖下

咁都留意到

高比拜仁

返埋part time

So sir呢個笑容感覺好發自內心

係
佢呢場名義上係gk coach坐係場邊

上場格食格對面攻曬上黎就咁多位
番到英超唔敢講
慢慢打好佢下季坐正都未遲

係 3萬鎊週薪

似係啦，乜係佢舉嘅咩

VDB 出得啦掛😅

呢到有篇訪問直頭講摩狗搞死晒個青訓梯隊 係咁清走d人

傷左呀

嬲到
好生面口

仲有件借左比鎚仔既28歲青訓

佢應該都係當英文咁讀就算

佢個腦

傷左😢

出Amad 啦
收埋木或占

好似player and coach contract

under蘇蛇debut既青訓有20個未
(上年場歐霸幫好多個刷到debut)

中間佢見冇人交 自己推入去幾有用
起碼睇得出佢唔係想hea回後就算

平時係Phelan
但好似中左武肺

所以你今日見到butt 係一隊教練席

找卡數個兩個龍唔係幾勁既咩
仲記得隻darlow 季初撲撚到和埋熱狗

唔見助教個3條友，唔通就係佢地3個中

mutv讀青訓名算準
會問晒本人個名點讀
mejbri 呢d咁既鳩名唔問本人點識讀

又一場入波
呢啲咪好腳頭

Phelan Carrick

由佢簽山狗開始已經叫佢走
點知比佢執到第二先捱多季先走
麥湯好聽啲咪自己提抜
唔好聽啲咪政治工具

Mejbri點讀

佢撲呢個12碼好差 一早就前後腳 收死自己

今場龜頂咗幾多球波 癲到

麥贊比

就係俾福仔裝到輸近柱囉

迷占

諗起呢段片

蝦拿毛

睇片好似係咁上下

有一球頂比對面助攻添

姐係gk coach都中左？

胎174唔係真係咁矮姐，高過amad，做下重訓有得救

hannibal先係

最慘係頂咗球俾人做戰犯，其他已經睇唔到

佢真係揀錯職業加錯點

姐係係好似施治咁做gk coach同埋player?

作為曼迷，真係唔忍心屌DDG，但呢兩季表現真係一般，係西班牙嘅表現對佢打擊太大，仲有神救但真係唔穩定

Bruno換節奏個下佢失左重心了

大約係叫米豬bee

佢有174，報大數下話

唉 神又係佢 鬼又係佢

It has been a great week for Shoretire (pronounced Shor-ay-ti-reh), who scored a hat-trick in the Under-23s' entertaining 6-4 win over Blackburn Rovers on Friday.

真係純英文讀法 唔需要特登咁樣寫讀音啦 個人覺得唔係英文讀法

串但我鍾意

呢件啱耶子用
周圍遊執波然後搏後上神來之筆
係我曼邊有咁寫意

當占係華西咁用都幾好
老左可以轉型做右閘

有冇巴打見過馬狗前場防守落鏟

戰犯又未到 始終final 贏波

估唔到沾屎啲finishing 仲好過福馬

咁佢又真係瀨晒嘢，搞到失波

唔捨得佢走

慳尼寶咩住B

隔離

後防就係咁，一犯錯就掩蓋哂佢做嘅嘢

何況佢仲有唔少甩漏

多咗 今場先比maxxxx fake到臭晒

其實失球球 佢都可以出嚟接或打手搥
但見佢企死白線

馬達好似夜魔俠

普通高波落黎佢要頂到有幾難呀 人地後場吊上黎個啲 好多仲要no contest
係要無啦啦派膠
同埋佢頂波有時冇準既

當年買到紐亞就唔係果個講法啦

真,明知輸都搏老命跑返去,就係嗰吓令到我迷占

呢樣野黎左10年都無改到

佢攻連頂果3球入到1球冇人記得佢set炮台啦

紐亞踢開拜甲 英超又得唔得

失個球唔出黎打都可以接受

我都係

今季好番好多 有番7成左右

怕高波、9981

睇相唔係矮Mejbri好，應該至少170

今場算係咁啦 慢慢猜到d機會出黎 除咗上下半場岩岩開始比人迫到有少少騰 其他都自己控制到節奏
最重要睇得出其實好多波無經Bruno都做到

龜哥要曬波冇人知佢頂到咁撚樣

所以唔出黎打係合理

幾似古列治

正常隻龜點都要清到

1001

主要係佢好易企死白線
小禁區控唔掂
又唔敢同人撞

助攻1001

紐亞啲大字型勁到
腳法手法點都好過ddg

麥龜傳失左好多波俾awb都俾人偷左2次

咁點解蘇狗唔洗隔離既

呢段係讀片文個讀音

不過我諗條友都聽慣人叫自己梳胎

1